DSE考德文果位自修生入一入黎

恭喜你拎B+

另外果3位日校生，你地有1/3機會拎A，2/3機會拎B+

language好似一早放咗榜

呢啲科目 點計分

係嗰位自修生冇B+

巴打有冇link,eaa個網搵唔到,thanks

應該係印度人走去讀

A、B、C、D、E對番5、4、3、2、1

係咪德國人黎

樓主係點搵呢堆data？上EAA個網搵唔到

幫到入大學？

係

點會幫唔到
當一科elective架

入黎就係比樓主恥笑

笑撚死我 入嚟比樓主笑

咁都記得，好勁
我考過一次AO後就無考了，
都係繼續做老師了

因為你當年畫嘅嗰幅救護車車廂圖好有用，車箱嘅高度，扶手同擔架床嘅距離等等，矮仔考釘板真係好驚fail
你係fail咗定無接offer?

好開心有人覺得有用
我fail左尋找物件果關，連釘板都未有得試就落選了

下，尋找物件嗰度點解fail嘅